大窩口站老翁棄用行人天橋 遭的士撞重創

荃灣青山公路葵浦段近大窩口站，早上6時13分，一輛空載的士沿青山公路快線往荃灣方向行駛，至大窩口站對開，現場設有行人天橋，青山公路來回六條行車線，中間並有石壆分隔。

一名70多歲老翁棄用行人天橋過路，他已橫過慢線及中線，至中線時的士駛至，司機發現有人過路，立即急煞車，地面遺下約15米長胎痕，但仍將老翁撞倒，他墮地頭部受創昏迷。救護員到場救援，將老翁送院搶救。的士司機協助警方調查。

呢個位都敢衝馬路, 阿伯後生係保特?

司機

呢個位正常都揸過百 的士仆街了

就係呢啲仆街廢老害撚死哂啲無辜司機

呢個真係抵死仲累埋人

嘩 呢個位都過馬路
好行唔送喇

唔用天橋要爬石駁仲辛苦啦

已經有lift
等lift都懶真係抵死

有𨋢喎

賽跑冠軍

好慘呀
個的士佬

厭世

有𨋢

我唔識講
六條行車線全部快車
保特都被車撞啦屌

點解廢老連死都要累下人

落地獄後繼續食屎啦

其實係唔係想自殺？

有lift喎 使乜咁樣過

呢個位少人咁過馬路，但再前100 米左右，帝盛酒店對出，成日有人亂鳩過馬路。石壆中間仲有人放D電腦椅俾人做腳踏。
但真心，個到位兩頭唔到岸。冇天橋、行人隧道又遠...

呢d 真係抵撚死

呢個位 保特都唔敢過啦 都唔知個阿伯諗乜

花式跳水冠軍，上帝給予評分，9，9，9。多謝演出！

跟本就貪快 有本事衝快速公路 無本事行樓梯？
更加唔好講平時架𨋢都唔係等好耐
呢個位除左巴士要埋站 其他車點會同你減速
夾硬都要過跟本自殺

的士佬gg

個度咁撚多車 根本快唔到幾多
不過人地50年前賽跑冠軍 點夠佢黎

痴線，上條橋都唔使好耐啩？

頭尾都有LIFT

呢個司機唔知最後點呢

呢個位係要用天橋過，係完全冇路比人過

住附近，呢個位晚晚 朝朝都有咁咁橫跨，不過個廢老行得慢就咪累人啦

人地想再快d落黃泉

係咪青山公路？ 我有次係行人天橋見到bomba 個長髮男人

咁癲？
住果邊咁耐都無見過人咁樣誇過去

有lift唔用 jaywalk高速公路

高速公路有好多巴士、大貨車駛過，因為前面係葵興工廠區，比大貨車飛幾十米啦

希望佢死得安祥啲

如果拖幾年先死, 害家人害納稅人

如果搭巴士往荃灣方向，落車去國瑞路公園籃球場，要向後行幾分鐘過隧道再行返前幾分鐘 明明就係對面馬路 見啲區議員話爭取起天橋，等到2046都未得啦

你已經講得好好

真心想問 其實咁樣個司機撞到人 都要負責？
係個路人自己衝出黎友

痴線 呢個位保特都死 啲廢老幾級樓梯都唔願行 抵撚死

佢真係好勇

死

唉司機新年流流俾人累死

藝高人膽大，似劉翔多過保特

我真心係淘大個頭試過好撚趕時間跑六線追巴士
結果係我發誓唔會做第二次

Lm

今朝一落車冇耐聽到急剎聲再聽到嘭一聲
好彩後面架貨車閃得切 如果唔係阿伯當場gg

痴撚線,呢個位都夠膽橫過

死廢老害撚死個司機，自己想死就好啦，垃圾

所以話渣車真係好危險

呢個位都沖，一定係世界級冠軍

天橋下過
上天橋仲可以搭lift 趕住去死都唔好害人

擺撚到明自殺都話交通意外

法例跟本保障唔到司機
司機咁就一世

的士好慘

保特唔識揮手，梗係唔敢過
有揮手驚春咩

彩虹。我日日都經過

要立法設立辱司機罪

想睇片

捐啲血就係用嚟救呢啲廢老

咪撚害d司機啦 屌你老母

如果冇超速會點判？

廢老累人累物

叻操士叻唇

有lift都唔搭係都要衝
死撚咗佢啦,新年買骨灰罈可能有折呀

行幾分鐘光輝圍有隧道過對面，係想慳個幾分鐘既話死左都唔抵可憐。

On9 人地有lift
死都話要爬梯

呢個位保特都走唔切啦

對個司機講真係意外

呢個位都咁樣剷過去，佢都係想死姐

阿伯咁趕做咩
都退咗休
有咩野搞？

你自己想死唔好累人

慢過搭lift 啦

慳幾分鐘， 做到好多野🤷🏻‍♂️

仲要朝早。實過百

早幾分鐘去見耶穌可以早啲拎定籌排隊入場

睬
趕住去死咩

可以唔行架
依家咪要行落十八層囉

dc9 ko 廢老

左邊上橋，右邊前少少燈位，不過呢到d車幾密，有橋都唔用真係壽星公吊頸

條隧道夜少少都冇人敢行
之前條女嗰頭做我都叫佢寧願行遠啲去大窩口過對面，
我係仔都驚俾蝻喺隧道老笠，太多暗位
最理想有條橋過去國瑞路公園

我係賽跑冠軍嚟㗎

青山公路東西行六線都夠膽過

條橋有埋lift 都要衝
賽跑冠軍係唔同啲
同我係屯公見到個冠軍橫跨六條時速八十嘅行車線

早幾年有個休班驚被南亞老笠

的士佬vs廢老

個個位係比較靜既，真係驚既上天橋都得 。

個阿伯算好彩 係的士
試下貨車
執返全屍都當佢贏

如果我趕時間會飛的

呢個位揸五十架咋 只係前面燈位有相機 會收吓油架
不過大直路 揸貼住五十都撞得死人 特別五十年代冠軍人馬

呢d真係自己申請
有電梯有天橋
朝早天未光
睇唔到唔出奇

如果中線俾架車擋住視線
一出快線無收油下

呢個位焗你用天橋 你就咁過根本快唔到幾多

啲廢老自殺咪累人啦屌你老母。係就搵啲必死又少手尾嘅方法，而家撞到你唔生唔死咁浪費晒啲醫院資源

揮春

條路咁多車 咁闊 佢唔係真係以為過到下話

隔離post話紅十字啲血成日唔夠
某程度上係因為呢啲人不必要咁浪費珍貴資源

你老母過觀塘道你重仆街過將軍澳道喎

會唔會係腦退化症吖，有意識根本果個位過

屌你...真係廢老
你不如沖3號幹線

市中心段有80咩？

真係冇計 唯有早一個或者遲一個落 再行天橋

呢個位都夠膽行馬路過
行車線又多行得又快
廢老真係嫌命長，抵撚死
雖然係搞到dc9
但都真係幾無辜

大方指意人地見到佢咁過馬路就一定讓
人地踩break拉制都煞唔切車啦大佬
架車扭軚仲死得人多

呢個位咩車都勁快 睇黎個阿伯想快啲死

抵死

自殺

飛人
空中飛人

呢個位咁撚多車都唔行天橋 咁既廢老一早就應該要死啦

害鳩的士佬！

我記得係70 嘅？

依個位過 ，後生都唔敢啦
似係想投胎

呢個位同酒店個邊條馬路又係好多阿叔阿伯、支那人亂過

條天橋就係上面 阿伯一定係蝗 d蝗最中意咁過馬路

早幾年同fd兩個人係附近都比蝻明搶
睇佢個樣得16,17左右

安樂死

快速公路 喎， 再前d過埋mtr先限50

趕投胎係咁

廢老又加一分

磁力王做咗幾十年, 點知會係最後一刻冇咗超能力停唔到架車

呢個情況的C佬會唔會有事

成功爭取安樂死，服務提供者: DC9

呢條路好似限70
有超速就衰硬

死廢老又害人

點可能冇事

條天橋係格離都唔撚上

有冇熟law既朋友知道呢單的士佬會點判

道路炸彈 - 廢老

又一垃圾廢老

又小一個磁力王

屌你老母死廢老 真係累人不淺

有冇讀law巴打整合下呢幾年
呢d賽跑冠軍造成既交通意外結果判成點

你話一次半次都夠痴線 仲要上面有巴打講酒店對出個位經常有人橫過
呈祥道去荃灣行青山公路經大窩口站 落橋果段平時都唔會點收油揸得好快
以後真係收收油醒神D

上次紅磡漆咸道北理工宿舍對出果單又係咁痴線 唔知有個阿嬸定阿婆拖住架手拉買餸車仔就衝出去橫過7/8條線 比架的士撞飛

細個玩青蛙過河10條命先好彩過到一次 點解有人會覺得過得到
有冇人整個合集 同類意外有幾多單最後救唔返 而個司機又有咩結局

垃圾廢老累人累物

最慘ed位一定開得快
就算反應得切停，後車停唔切俾佢隊尾自己都瀨野
真係累人累物

個呀伯想死唔通阻佢咩

個個位好九成超速，除非的士佬係準備入大窩口 / 出德士古道。

我以前是冠軍,怎會慣做後備廢人~

對

記得有單夜麻麻撞死交通警
個場地格局又係差唔多咁
似乎d司機高速行駛果時係好集中係速度上面
應該要加多十個八個鍾高速行駛既堂

好似窩打老道定亞皆老街天橋

佢打算跨欄過去？！

的士狗 K.O. 癈老
雙雙出局

啲老野見自己仲過到年就身痕架喇
係都要去探吓條黃泉路大約點行

係咪可以快啲見閻羅王

睇佢有無超速

痴孖筋，呢條路夠膽死行馬路
所以有d 人真係好自私
累死自己又要害到人

我都見過陣屯門市中心嗰段結果係中間畀個隻警犬捉住咗

賽跑冠軍 直接跑到另一個世界

頂。 啲人真係趕住拎出世紙

有睇老貓POST就唔會發生呢D事啦
我日日都睇黎警剔自己

廢老又害司機

抵撚死

有gif 未姐

大大條天橋喺正隔離都唔用

嗰度有電梯㗎

Natural selection

六線輕鬆過

咁撚遠唔好行啦 早d落去報到就最快